發現呢個世界真係your face your fate

生得唔令女, 真係可以完全冇仔中意你

性格可以搭救

係就好了

令你老母

普通樣性格好>>>靚女性格差

是

大波可以搭救

只可以講樣靚係方便好多

女人第2塊面係對波，你大唔大先

冇圖好難評論

唔靚其實唔緊要
最緊要唔好樣衰就得
太柒真係連了解既機會都無

可以化妝搭救，再唔係就整容

你中意人唔得嘅？

男人唔係睇腳咩

吊你 原來玩膠 死基佬

肥西都多人溝喎

笑多D
份人成日笑都好吸引人

好中肯

唐氏綜合征班人成日笑哦

樣 波 屎忽

可能係你未遇到姐
世界上咁多人
總有人係唔會介意你外貌身材
不過我都未遇到呢個人

咪呃人啦

真 成班朋友一齊都feel到有差別待遇

靚女圈子細咪又係一樣無男朋友重點係性格同社交圈子